公道自在人心 支持警察 餐廳8折優惠

一哥開到聲稱讚警察黑制，阿蛇佢地企足成日，夜晚仲要大大力咁毆落去咁攰，仲要小心收埋張證又怕掉落黎俾人汁到，全港市民一定幫你地加油。

呼籲全港餐廳，只要阿蛇叫餐前拎出警察委任證及係餐廳高呼我係警察，將得到全單8折優惠，以喂朥各位辛苦既克警

餐廳內應會出現：
- 各食客大聲叫克制的警察好 加埋大大力既掌 聲
- 食客排隊幫阿蛇影相，放上IG呃like
- 同枱囡囡見阿蛇咁威應該濕晒，阿蛇今晚

阿蛇唔洗怕羞，好人好者洗咩怕俾人知職業，TVB話廣大市民支持你地架

召喚開餐廳既巴打提供呢個優惠 或者 要求撐警餐廳提供呢個優惠，撐警餐廳唔提供即係支持暴徒啦

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

人地叫雞show証唔洗錢啦
坐巴士又唔洗錢
強姦非禮又得
得8折？

呢樣真

唔係嘛得8折
幾年前發夢有間新酒樓開張
幾件反黑入去show pass 好似大爺咁坐低，即刻任飲任食唔洗俾錢

呢d係某職員優惠 同學生優惠一樣

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署